希望大家旗開得勝

琴日遊行緊一直諗起呢首歌
希望大家11號12號都可以victory
撤呢條惡法